\beginsong{Solo esseri umani}[by={D. Campani -- D. Pignozzo -- G. Carletti -- M. Vecchi -- N. Pietrogrande -- Y. Cilloni}]
% \transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[C | C]
\endverse

\beginverse
\[A-]Ehi voi, ehi voi, ehi voi
là in \[F]fondo.
\[D-]Ehi voi, ehi voi, ehi voi
mi sen\[E7]tite.
\chordsoff
Ehi voi, ehi voi, ehi voi
là in fondo.
Ehi voi, ehi voi
mi vedete.
\endverse

\beginverse*
Non chiu\[C]dete la porta della co\[A-]scienza
buttando le \[C]chiavi, con indiffe\[A-]renza
vogliamo vo\[F]lare alzando in alto le \[D]mani
non ci sono di\[F]versi, solo esseri u\[E]mani.
\endverse

\beginchorus
\[C]{E per voi} oltre il \[E]suono del silenzio
ogni \[A-]voce che \[G]grida e gride\[F]rà
\chordsoff
e per voi oltre il muro di ogni pianto
ogni vita che viene e che verrà
\endchorus
\beginchorus
ma \[D-]siamo ancora in volo
\[F]siamo ancora in volo, \[C]noi.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ehi voi, ehi voi, ehi voi
al di là del fiume.
Ehi voi, ehi voi
mi capite.
Ehi voi, ehi voi, ehi voi
al di là del mare.
Ehi voi, ehi voi
mi credete.\medskip
Non chiu\[c]dete la porta\dots
\endverse

\endsong
